{"id":313,"date":"2022-05-09T15:43:17","date_gmt":"2022-05-09T18:43:17","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/alura-elementor\/?p=313"},"modified":"2022-05-09T15:51:39","modified_gmt":"2022-05-09T18:51:39","slug":"unidades-basicas-de-saude-de-poa-terao-novo-horario-de-atendimento-a-partir-desta-segunda-feira","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/alura-elementor\/unidades-basicas-de-saude-de-poa-terao-novo-horario-de-atendimento-a-partir-desta-segunda-feira\/","title":{"rendered":"Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade de Po\u00e1 ter\u00e3o novo hor\u00e1rio de atendimento a partir desta segunda-feira"},"content":{"rendered":"\n<p>Mudan\u00e7a ocorre a partir desta segunda-feira (9). Secretaria de Sa\u00fade elaborou estudo por tr\u00eas meses junto \u00e0s unidades que tiveram o hor\u00e1rio de atendimento ampliado para 12h em janeiro deste ano.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mudan\u00e7a ocorre a partir desta segunda-feira (9). Secretaria de Sa\u00fade elaborou estudo por tr\u00eas meses junto \u00e0s unidades que tiveram o hor\u00e1rio de atendimento ampliado para 12h em janeiro deste ano.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":314,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"categories":[34],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/alura-elementor\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/313"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/alura-elementor\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/alura-elementor\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/alura-elementor\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/alura-elementor\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=313"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/alura-elementor\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/313\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":315,"href":"http:\/\/localhost\/alura-elementor\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/313\/revisions\/315"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/alura-elementor\/wp-json\/wp\/v2\/media\/314"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/alura-elementor\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=313"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/alura-elementor\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=313"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/alura-elementor\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=313"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}